嫁到這世界邊端個d 件件都係好豬既中女

係香港冇人要先出去非洲搵人埋單

但條非洲佬似有D錢
利：冇睇 出廳經過見到

女方貼左三百萬港紙開民宿

Fes 我都去過， 佢話當地人好純樸，但當地個撚個男人（ 特別的士） 都想呃我錢. （ 女人反而pure d)

咁非洲佬條鳩應該識轉彎

俾人呃錢呃到仆街
有d 細路無端端跟你番屋企，之後屈你話佢帶你路要收錢
的士臨收錢先加多個0 ( $5 變$50)
不過有d 後生都幾純樸，有次行行下街有堆後生仔女話要想同Asian 影相，我用自己部電話自拍咗一張之後就走咗

嘩 條女大過摩洛哥佬有冇15年？

所以要嫁到邊端先嫁得出